點解速龍到而家身上都係冇編號

法庭唔係判左一定要掛編號？

未判 你睇到既係假消息

屌，宜家d狗剷起成個法庭都得啦。法律係廢架

連個律政司司長都係知法犯法
香港仲講乜鳩法律

黑警直屬共產黨，香港法律同指引唔適用

的確搵唔到判決新聞，此post 完

比到編號你又點，公安你點投訴